人民日報:曹星如沒披五星旗傷盡中國人民感情

人民日報:曹星如沒披五星旗傷盡中國人民感情

尋晚美中不足係華偽直播

曹星如關你撚事咩支那

刷分狗假拳王關你班支那香港豬鬼事咩

警賊殉職個棺係蓋邊枝𣄃？

洗唔洗改埋姓叫五星如呀

所以部門開始做嘢，怕佢太光！

上網搵唔到呢單新聞

定係樓主係老納??

伍星如

作文，低汁

捉佢去勞改

高質

佢死啦，激怒中國拳手，中國拳手又有鐵沙掌，又有鐵布衫，還有外放氣功。

兩邊登開同一個post

部門開始做嘢，怕香港太光！

左下角條女求名/ig

等睇下次披住支那旗輸俾架仔，180度掉轉黎又屌過！！！！

俾人騎條友個樣